[反了反了] Emoji準備道歉

🦠🦠🦠
🦠🇨🇳🦠
🦠🦠🦠